［重點］民間記者會話唔係大台，但係確實係

首先我真係好感動，因為首次見到有民間記者會辦得成！

但就算講咗唔係代表所有人，記者會個效果實然上都代表咗
話冇代表其實係有
不如承認啦好嗎
連登仔女連承認呢樣嘢都冇勇氣 點對得住勇武嘅宗旨

推！

今次只係第一步！

算啦
跟本就唔係
我係連登仔，但佢冇代表我喎
我上去講既野就好唔同
所以佢並非大台

就好似你P牌上去講野都唔代表我

明唔明點解話要無大台呀

諗清楚先啦

係咪想d 狗同柒婆直接搵佢開刀呀

唔係大台
此post 已完

P牌樓主係奸細定無腦？

樓主連承認老母係狗都無勇氣不如認啦好嗎

大台唔係自己話係就係
而係效果上聽眾絕對會覺得佢代表了LIHKG嘅聲音
你不能唔承認呢個事實
縱使我都覺得開記招呢一步 抗衡失能兼低能政府 （如果佢仲係合法政府嘅話）係極級重要

預咗負評 我只代表我自己 同我啲腦細胞
但我內心有異見都會講
Why not

佢岩岩講左邊樣野係代表左大家?

咁你咪又開個記者會表達下

好簡單 我地唔係大台 但我整合左大家意見 想分享比公眾知

應該叫公眾記者會

下，我完全唔覺得佢代表左lihkg喎

收皮啦p牌仔

佢講你就會做？
佢地係出現係現場指揮果種大台？
Blocked!

講到明唔係大台, 你有無聽書.

而所謂呢啲聽眾，即係覺得記者會代表連登嘅人，當然唔係連登仔女
政府狗官一定咁諗
冇話記者會發言有咩問題
不過請大家留意返個性質同對外效果

有

That’s why 我唔會以連登仔名義開記者會
你睇吓立場live個標題就明白個記者會被無心定性咗做連登仔記者會

P牌又點，我咪又係一個人
我講嘅嘢有邊句唔合理？

知唔知點解就算係人都知蝙蝠俠係邊個佢都唔肯認?

同意呢⋯⋯

都話覺得記者會代表連登嘅人，當然唔係連登巴絲
會咁諗嘅係上一輩同政府狗官

唔係大台 只係幫我地既意見發表 平台黎